[文宣]我諗到條絕世好橋

有鑑於好多巴打話:
我老豆都有上連登、我老豆上連登後開始反共…等等

所以得出一個結論就係:
思想改變佢哋 俾佢哋接收更多元化資訊

佢哋成為藍絲都係因為俾人洗腦
所以我哋要反洗腦式 叫佢哋上連登
吸收我哋哩邊嘅資訊 思想改造佢哋

唔該咁多位幫手推post

一齊叫佢哋上連登
將連登搬到佢哋前面
等佢哋加入連登討論區

全力呼籲身邊人上連登
最簡單直接方法:將連登post share出去
然後同佢講 其實連登好多嘢睇架

幫手推

推